哥斯拉條撚樣肥仔呢幕算唔算係愉咗黃洋達(大亨)條橋？

倒酒嗰幕=47:30大享倒酒

斯拉斯邊條肥仔

樓主咪居透

轉睇一秒拳王算

大享受權咗

睇咗未 條肥仔倒酒嗰下我笑咗出聲

你陪我睇？

我睇咗啦撚樣！

重刷啦 分域大盜都係咁

屌 睇左你條撚樣咁都聯想到

倒酒都聯想唔到？你條撚樣似假熱民

拉 一陣比連狗搵藉口話我劇透滅口 呢排風聲好緊